大多数重量毯专家建议你在睡觉时可以轻松地使用，先盖住双腿几个晚上，然后盖住腹部，直到你最终到达肩膀。最佳重量毛毯：使用我们舒适的床上用品，像婴儿一样睡觉| PopSci商业团队| 2021年2月12日|科普
你可能希望能够伸展并完全伸展双腿，或者一只脚向上坐着。任何家庭办公室的最佳桌椅| PopSci商务团队| 2021年2月11日|科普
一次冲浪事故使该男子无法使用胳膊或腿。新技术可以进入你的头脑。你准备好了吗|劳拉·桑德斯| 2021年2月11日|学生科学新闻
威利把蕾妮蘸了蘸，她踢了踢她的腿，让他们两个都大吃一惊，还逗得他们大笑。日期实验室：两年后，我们的其中一个设置仍然很强大。我们找到了威利和蕾妮，想了解最新情况|Marin Cogan | 2021年2月11日|华盛顿邮报
如果这种突变给了一个人额外的臀部和双腿，随着时间的推移，他们的脊椎可能会拉长以分开双腿。你如何建造半人马座|Bethany Brookshire | 2021年2月10日|学生科学新闻
我在他的课上做了一个十分钟的场景：一个在乞力马扎罗的雪地里腿上有坏疽的家伙。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
想象一下，醒来时发现一个看起来像科技初创公司员工的家伙正在吃你烧焦的脆腿。红蝰蛇、佐伊·巴恩斯和2014年最佳虚构死亡|梅丽莎·莱昂| 2015年1月1日|每日野兽
她的皮靴在腿的重压下，每一次都发出吱吱声。地下城和生殖器夹：在传说中的BDSM城堡内| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽
我用右腿踩下踏板，而不是向前推进，而是侧身倒下。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
当我受伤的腿好转时，我的左腿开始疼痛，然后在臀部附近跳动。你永远无法“治愈”进食障碍|卡莉·阿诺德| 2014年12月20日|每日野兽
他气得满脸通红，边走边摘下软帽子，不耐烦地用它打腿。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
他通常通过靠近后腿的侧翼或下巴下方的喉咙抓住猎物。猎狮| R.M.巴兰坦
如果他是个年轻人，他们可以把他的腿高高地砍掉来救他，但事实上他受不了这种打击。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
他的左臂在背后，手紧握着，右腿笔直。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
然而，第二枪打伤了他的腿，这只威严的动物翻了个身。猎狮| R.M.巴兰坦